情侶情侶一對對 下一句係咩

屌你老母冚家產

獵人獵人顫戇居居

死on9

做咩咁灰啊ching

有啲拍拖前恐懼症

毒撚毒撚一堆堆

連登毒撚一堆堆

毒撚毒撚孤獨獨